黃金有罪4

咁快手

晶晶可唔可以食我啲精精

以前澤仔套點金勝手係咪都商戰情節ok

估唔到我1001左
以為gordon釣住佢尾想隊冧佢

差不多

lm

我都快

ok

想臨入臭格前 隊晶精幾鑊

1001唔洗開po 比返美斯開

唔好咁講 想開都可以

唔係屈dee開就ok 搞到個名咁長

唔係有創意？

表哥答得好醒 但蕭好蠢

想問套劇係咪影射郭氏家族

快手對冧呢對仆街啦

子羚扮傻引蕭正含查

榮木唔好坐監呀

丁丁

條女好煩

同份工拍拖啦你dllm
我同佢食得啦做你個野啦

丁丁呀

蕭正楠可唔可以無好收場

又話唔比拎走

雪雪雪又做衰人

條女好似唐氏咁

on那狗

等佢煩我得啦

呀媽沖定涼等蕭

查條鐵咩 拎走晒滅蟲公司數簿燒晒佢咪完

正 熟女

咁耐冇見執番q都唔得咩

入埋，射埋

佢真係好想佢有事

雪雪雪條毒撚又審問脆魚

咁樣可以話返個男仔

晶晶仲聲大夾惡

無錯

好似港女

又用女人絕招

你都係唔信我姐

係咪又見嗰個洪永城？

臭雞
自己做錯仲發脾氣

呀嬋1q,表哥1q

屌到佢肯講

我覺得雪雪雪一定成日借d意
陰D陰D問佢同洪狗d嘢

一方面榮木桐的手段還是太單刀直入，全然沒有股壇操盤手的複雜老辣。另一方面，錢進股壇“白武士”人格一言難盡：玩財技全指望特別提示，虧了錢就細佬仔發癲，對待感情各種上帝視角，被救急還各種裝清高。橫看豎看，莊帶喜都比他更有實力更有心思。還有那幫散戶街坊，指望內幕消息一息暴富，一輸錢就六親不認，也算是對那個時代“股市病”的追憶了吧。

回歸正宗

點會私底下問咁蠢

哥等唔似咁蠢

這裡是香港...

ICAC

屌你自爆曬佢聽佢即刻搵人隊冧你啦弱閪智

傑仔

其實點會俾佢查 tvb啲情節

最近偶然睇返創世紀
過三關真係

留返俾大家
上個post個名太長我成日都搵唔到

冇傷害過人

比你累輸死個d唔算呀又

以前可能求撚其

帶棗都唔錯

有無人同我一樣想Gordon 大勝？

希望發現晶晶最後最鍾意果個都係gordon唔係佢
佢個角色真係好黑人憎，老實講gordon一直都對佢好好帶佢出身，唔駛咁盡呀嘛

榮木桐前個幾集都有叫姚子羚簽文件定點

佢啲內心掙扎與其話係念舊情不如驚自己都瀨嘢

不過最後應該都有污點證人做㗎啦

哥等走佬返泰國做鷲哥2.0 啦屌

呀海幾時返黎？

救過佢成家人

呢個社會搵食艱難 帶歇埋你發達真係仲緊要過親生父母

審左成晚
唔記得講仲想返去講

大醬園難d

真 細個睇可能都會屌哥等

成套野老消同表哥個角色完全係廢

有冇人覺得張兆輝把聲好重base

肥仔東無哂戲份

負責送錢嘅npc

條女乜水

表哥係幫佢打天下 有情有義，仲有講下以前年代嘅奮鬥史。
但蕭個角色就廢

唔想 好憎佢

主動埋單

哥等都係想利用佢啫
佢對hugo講嗰啲先係真心話

洪永城究竟俾左幾多錢編劇

仆街仔又話孝順呀婆

文薏

陳瀅bb

好大波

我2020年都冇一千萬
靚女真係好貴

比男人呃

同yoyo 一樣

喂呀…

有冇cap圖？ 啱啱miss左

對腳白滑到

唔準再J我女朋友

個4百萬拎晒黎買樓
而家都唔知幾多千萬

唔準講我女朋友

呢個呀頭平時做咩

做鄉公所

等炒啦你

On9仔

一定係榮木桐拎

仆街了

我想知佢係咪全職演員，久唔久先得一套劇

Coffee 兄有冇 cap 圖？

都冇女

竊聽有罪

個傑仔好克人憎
廢柴仲要成日個樣懶醒咁

見唔等於幫

水洗都唔清

只係唔想雪雪雪贏

其他人就得

做緊icac

姓錢成家都係廢物，老豆就浪費地球資源，大仔淨係疑神疑鬼，又煩又蠢，撈咁耐都學唔到哥等做生意嘅一成，細佬做黑警同老廉都係廢中之廢，chok 兩句驚到標尿

姚子羚幫佢新屋買晒啲傢俬
然後榮木桐教佢計數造數簿

都唔一定

小pussy 好正

正

抵死

傻仔

Tvb 劇真係派膠

條女咩事

我屌丁丁

條女仲冇腦

頂你個肺呀
自己唔睇住怪我丁丁

好煩呢D女人

我係女仔都覺得佢好煩

條女係咪on9

把聲好撚柒煩

即刻執一劑再返回去咪得

冇撚腦

通常都係冇哂

有啲咁嘅女朋友 真係死得

屌囉

真係冇腦

即係張兆跟佢
然後偷番

成套戲啲女人都係boss

你本身唔拎返屋企咪唔會唔見LOR ON9仔

比條八婆累死

杰仔真係好撚垃圾

條女cls

發脾氣發到條仔坐監

啲人講臭雞有罪唔係講笑

蠢到

好撚嬲睇到

cls劇情

拎得返啲文件一定係即飛
煩過閪

做緊icac見查緊個人
唔怪得你係打手

果時百幾萬好撚多啦

仲要咁撚樣語氣 屌佢老母

依家先分手

你食屎啦自己唔睇住d file

屌你老母好想兜巴車埋去

一早咪攞返屋企咪得lor

好煩

想打撚死佢

把聲

8婆

兩個都有問題
一個拎機密文件返屋企
一個明知條仔做ICAC嬲佢偷佢文件

條女啲戲尷尬到

一巴車埋去啦

條女我屌你老母

真係衰自己on9

仲去求榮生

好想打撚死佢..

依d臭雞要中出教訓下

又揾返佢

全劇演技最佳 飾演港女

得我以後唔撚會再睇呢係女做戲 垃圾

俾我一嘢推曬啲罪落條女到

笑撚死想人比番file佢

女人

杰仔係咪要死了

咁都buy條女？

冇喎

自己唔跟規矩

無見 撞

不禁令我唸起吳卓曦，衝動到呢

自己衰on9就瀨人

On9
同上司講左先搵佢啦係咪On lun9呀

仲搵榮仔

杰仔番屋企做豉油啦

冰冰啲戲好差

白痴都話唔知啦

On9杰仔

又係個度燒

死左去算啦

有留底呀表哥

🚬🚬🚬

好撚戇鳩呀完全唔撚合常理

🚬🚬

犯法嘢都做得出，點會咁好心俾返佢啲犯罪證據你

差好遠

佢唔死真係無用

條女啲戲好屎，把聲想點，拍卡通片咩

兩個好燈對

晶晶係咪要篤Gordon 了

張兆輝真係好似惡魔

剩番表哥同雪雪雪可以鋤死佢

呢條線睇到燥

好似低能仔

老母交比你
條女我自己黎

點會比條友係屋？

咁嘅弱智女好似搵慧貞做仲啱

晶晶要死了

食雪茄好型🚬

至少傑仔仲叫有啲本事
條女就算鳩數啦，唔好出嚟禍害人地

死咗？

同林鄭一樣

係時候辭職整豉油

唔睇住係一回事
但最終都係條女搞屎棍

杰仔要死了

唔好天真

部車係咪AE110?

句 無喎，真係演得好有深度

人地返老家做醬油咋

根本係洛賓二號

咁點會比女係度

講粗口？

轉生去古代整豉油

唔死都冇人用啦 咁撚on9

屌個預告做乜

大步走

可能係佢老婆爆大獲

相比之下傑仔就成PAT屎咁

死白痴仔
當差係咁當icac又係咁
早啲死算啦
丁丁都唔要

冇埋嚕

套戲係咪叫條女有罪

所有所有野都係因為班女

所有人都係衰係條女到

好想聲巴條女

咁都唔打9條女

佢on9條女就無問題咩
做狗公都唔係咁做啦

明明係條女搞屎棍

滅蟲公司

佢做戲不嬲柒

阿海出事就走佬
杰仔出事就自殺
有錢人同窮人分別

有女有罪

有sunlight塊處食

我都聽到on9

正如啲錢落入咗人哋個袋，問人攞返啲錢一樣咁on9咁天真

咩file啊？無喎

做icac都可以咁on9

聽把聲都覺得好心寒

係人無恥同唔無恥既分別，杰仔就係戰勝唔到自己良心所以咪自殺囉

一集就推咗4分1個post

女人累人

郭氏家族即係？

X2

無所謂啦丁丁咁正

個男係on9 但個女一樣 賴哂落個男度做乜鳩

佢講咁戇居啫

當佢個口係塊西咁屌

無追哂，榮木桐係咪無執過表哥？

咪郭炳x新鴻基班友囉

930又要見到好蠢嘅杰仔

不過上唔到熱門 之前易好多 有社運之後難左

阿天係咪第一次撐女方

睇黎無肺 救左tbb

仆街原來現實哥等仲係做緊公司董事

原來成31歲喇

呢套野其實都中中挺挺幾好睇
食飯睇兩眼都幾得
其他真係垃垃圾圾咁

屌 好撚岩 成家垃圾
人地帶你上位你仲要想做死佢

走佬去第度做土皇帝

係睇張兆輝同沈岳泰

出過1次
冇出過既唔知

執左

阿海先係最醒
佢條線又係好好睇
一無所有 老婆比帽佢帶
到最後走佬成功 仲話老婆代佢坐監係抵死

杰仔好撚on 9

現實即係邊個

Wiki話係陳松青

屎忽窿都執埋，唔係點會去完旅行都搵佢

張兆輝，沈岳泰，呀Ben大鬥法超超好睇
洪狗 嬉皮笑臉都唔錯
雪雪雪演煩膠又入戲
陳瀅做返自己做臭G
幾容易睇入戲

女仔最珍貴嘅嘢，咁就比咗個賤人，唔怪得之晶晶失戀失到抑鬱！

呢套有返TVB未淪陷嗰時浸味
對比依家D新戲真係

Ben果一家人，有部分題材係來自郭氏
但唔係100%
有幾位比較明顯
兄弟不和
老母話晒事，兄弟要奉承佢
Ben做到無癮，想自組公司，家人反對

佢都係世紀賤人！
佢就玩得女人嘅！玩女人預咗要戴帽㗎啦

9up當秘笈

X 2

再創世紀個頭開得ok
中後段垃圾陸劇

佢老婆都好忍得

小妖精

fxxk

我覺得一開頭晶晶同gordon段情都好好，佢地做得幾sweet
同雪雪雪完全冇呢個感覺

拉

明明寫住片尾曲，點解冇乜播

/

下集死撚埋啦
發到賣咸鴨蛋

其實傑仔唔同冰冰反面嘅話起碼可以幫佢做證只係疏忽唔係殉私
點知自己屌走埋個人證
要分手都遲d啦

王心慰d戲始終有D水準

如果鷲哥同哥等老豆出多d🤓鏡就好

之後廉政公署成立專案小組調查佳寧案，由於案件涉及多間公司，相關文件足足放滿47個文件櫃，涉款達66億元，1996年陳松青承認兩項串謀訛騙罪，獲判入獄3年，廉署前後花費17年時間調查，成為該署調查時間最長的案件。出獄後陳松青與妻女居於香港，2005年被恒生銀行創辦人林炳炎次子林秀峰追還五件總值逾1億元的古董，2012年陳松青被高院正式頒下破產令。

林秀峰怒踢陳松青細數三十年恩怨

因五件古玩而導致破產的一代富豪陳松青，昨日未有親自到庭，也沒有律師代表抗辯，最後法庭正式宣布陳破產。據悉，蘇富比已將於○五年以天價拍賣的「清乾隆琺瑯古月軒錦雞圖」的一億多元收益，透過法庭歸還予林秀峰，另外不包括律師費及訟費等，陳仍欠林約六千多萬元款項，另外還須等待清盤官完成核數工作，才清楚餘下欠款是多少。

當年曾是陳松青「御用莊家」的立法會議員詹培忠受訪指，在古玩爭奪案開審後不久，陳松青便再沒有跟他聯絡，但以往每逢「過時過節」，陳也會送禮祝賀；詹培忠當年造訪佳寧集團辦公室時，並沒有特別留意涉案的古玩。他笑指陳被林申請破產，可能是跟林「鬥氣」，「令林秀峰收唔到錢」。

詹培忠笑指是「鬥氣」

陳松青及林秀峰現均已年逾七十，仍選擇對簿公堂。二人的恩怨始於八十年代，當時二人「有錢齊齊搵」，在股壇叱咤一時。其中陳松青任主席的佳寧集團，曾於八一年一月斥資九億九千多萬元向置地購入金門大廈(現「美國銀行中心」)，不出半年，即以十六億八千萬元轉手售予林秀峰的上市公司百寧順，佳寧股價因而大幅攀升，惟交易最終因林借貸不遂而告吹，佳寧後於八二年停牌。

陳林二人其後也捲入刑事官非，陳因貸款詐騙案被判監三年，林則因使用偽造銀行保證書貸款，判囚二十個月。

古玩爭奪事件則源於一九八二年，林有意購入陳旗下的其昌保險，在陳要求下林借出五件古玩「乾隆琺瑯古月軒錦雞圖」、「雍正旭日初昇高足杯」、「清代葫蘆瓶」、「北宋定窯碟」和「清代鵪鶉彩碟」放置在佳寧大廈作擺設，直至○五年十月林在報章上看到他借給陳的三件古玩遭拍賣，其中古月軒以一億一千五百萬成交，林決定在二十三年後入稟追討三件已出售古玩的拍賣款項、兩件古玩的擁有權。陳則指他已付錢買入涉案古玩。

最後法庭判陳敗訴，須賠償逾一億元，其後林再向法庭提出反申索，陳要為高足杯和葫蘆瓶出現的瑕疵，再多付一千一百八十萬元。案件編號：高院破產案件六一八四——二○一一。

地政總署署長又叫陳松青

而家陳生咩環境

帶棗兒呢

住緊豪宅，可能仲係幕後股壇莊家

播過啦

但係嗰個年代又冇天眼
同埋張兆輝一定話冇見過個公文袋
再加上冰冰係傑仔女朋友

我諗佢嘅證供都冇乜用

查佢用17年，入獄先三年

少得可憐

可能比人bam 左7日

老廉呃左17年飯食

因咩事。。？ 洗人板？ 咁好多人都要

我之前試過7日，有時放錯商業link 都會bam

與敵同行

你放左咩

唔記得喇😣

放黎睇下咩黎

呢套無重播過

hk01

最新一集將會講到杰仔自殺，幸好錢進與柱國及時趕到，救回杰仔一命。晶晶於良心驅使下，終將濚木行賄的真相告知錢進，她更透露箇中秘密。木桐無意中得知他們的部署，為搶回證據，一再向晶晶相逼，晶晶混亂間衝出馬路，最後意外慘死……

木桐及後收到晶晶偷偷寄來的文件，悲從中來。海娜（楊卓娜飾）終明白木桐最愛並不是自己，傷心欲絕。錢進痛不欲生，一心只想找出木桐的罪證，可惜苦無機會。本已畏罪潛逃的Hugo（洪永城飾）冒險回港私會婷婷，希望婷婷與他一起離開，卻於此時巧遇木桐……

大家都留喺屋企睇tvb😘

而家熱門差唔多全部都係cc台嘅post😞

其實呢套野繼gordon最多發揮之後就係呀二少
又要同大佬鬥法，又要敗家又要食屎又要戴帽，仲要比人掉落街，仲要做埋終整賤男可以話係佢代表作之一，好深刻印象做得好出

85歲，退休生活

兩個字全劇透：無雙！

老實講條友係勁 勁在本身聰明 有生意頭腦 讀過土木有工程思維同領域知識 有領袖魅力 識操控人心 夠大膽 同埋冇道德底線 但都係衰係冇底線呢個位假如佢有道德底線 今日既香港首富可能係佢

其實綜觀成件事都係衰行賄
比起好多地收地呃地起家既地產商有良心好多

衰殺人姐其實 行賄行到要殺人就過左火

仲要張兆輝演到個角色好charm好有魅力，憎唔落佢

佢做到太聖人mode啦
咁耐以黎係得創世紀第一季葉榮添係做主角但係仆街到極
但係觀眾係憎唔落佢
呢個角色真係好真實

唔系拒絕睇大台咩

近4張野又殘, 求其一個後生轉國女星都好J過

如果榮木桐放阿NOON係泰國結婚
係香港同晶晶結婚 繼續有水姓貴人
會唔會大步檻過

楊怡家姐正好多

水抆精

表哥個妹仲正

講下笑姐，好睇咪睇

而家聽到佢把聲都有啲驚
簡直係魔鬼嚟
惡魔獸

張兆輝：杰仔你條茂利居然cut我線 我係皇帝嚟㗎（無頭東宮嗰陣）我而家就要你不得好死

張兆輝（惡魔）

一早原諒左，唔好咁小氣啦🤠

而家已經要睇 唔留意東張少左抗疫資料

何廣沛真係由頭廢到落腳趾尾

1.上司問你地使唔使避嫌
無料就粒水啦 你又唔係嚴謹咁俾人搶咗條女有咩深仇大恨

2.係咁想早啲查完快人一步搵到資料
搵到證據想知張兆輝有冇犯法為咗啲咩？好撚威？又唔見你想博升職喎 純粹係求知欲過剩
但你又唔係想幫張兆輝喎 或者想借機敲榨勒索喎
咁你最早搵到佢痛腳又點？
「知咗先算啦到時再諗點做」 咁其實有咩實際意義呢

3. 1980s冇武漢肺炎你返去Home Office做乜撚

4.唔好話女朋友累事啦，你溝着個茶煲，證明你都有問題啦

5.唔好講到自己又要自願加班又要照顧女朋友好麻煩啦
人哋張兆輝搵初戀溝表哥造數貪污殺人放火同步進行，又唔見佢話忙，呢啲咪能力差距囉

6.打電話問張兆輝嗰度笑到仆街 唔講了

何廢仲有樣廢，成日整唔見老豆又唔肯照顧佢
要十佬同哥等執屎

人哋張兆輝搵初戀溝表哥造數貪污殺人放火同步進行

咁多個角色最可有可無好似係雪雪雪
商戰三巨頭既線就最好睇
Hugo都有d起起伏
晶晶婷婷都有d感情線睇下
杰仔起碼都有得查下案（雖然好廢）
得雪雪雪個角色行行企企做架兩咁樣
最後兩集，睇下有冇d精彩d場口

預告咪有佢同gordon 1v1

打

有得怪錯咩？

佢地d CPR

細佬都唔敢咀

咁都死唔去

揸波

冇死⋯預告fake尻

幫莉莉做CPR

笑死人

雪雪雪應該定位似許文彪
一個開頭最講原則 到最後黑化最賤格

Tvb預告成日都fake鳩人

哥等好charm

點解啲女人咁鍾意加句野怪返人地轉頭
「你知唔知我都好辛苦」

屎迪乎執左間股票行，佢都冇嘢撈
但日日立行哂頭 著哂西裝咁款做乜

晶晶好撚賤 爆比雪雪雪

搵大表哥?你自己咪就係大表哥囉

自私道德撚

晶晶死？

有私心扮咩正義

估唔到晶晶都真係隊佢

弱智，仲講，走啦

殺

晶晶 杰仔都係蠢 成日露口風

自己條女有份就想保，gordon就要佢死，好偽善

個個都係反骨仔黎

on 9
想屌醒晶晶

個份手寫影印本嘅數字表有咩用

雪雪雪條小氣鬼擺明公報私仇

又心軟

仲唔拎去icac

晶晶係咪立緊flag

晶晶死亡flag?

一講呢啲野就好立flag feel

Gordon有無屌過晶晶

大動脈好老
Tvb 可唔可以捧多d後生仔出來

根本因為晶晶中意哥等

成班on9仲睇tvb

新聞 大三巴鬼影都冇隻

我諗如果我係佢地，受過人地咁多恩惠，就算知道佢行賄，唔認同咪唔幫佢打工囉，應該唔會咁樣隊人可能我太冇原則

係咪真係死呢

個劇情真係好撚on9

師兄又玩嘢

屌 商業片變左功夫片既

泰劇

又無食夜粥

個CG 彈得好好笑

大陸撞車片

屌你D cg

飛到咁遠

ON9

飛咁遠

米可

matrix

空中飛人

D cg...

on99

又飛

洗唔洗飛到咁遠

麥可～～～

唔奇wo 睇幾快

快d偷copy啦望

屌你老母叫白車啦

飛到咁嘅樣

條路咁大，無啦啦走出馬路做乜撚嘢？

個幾秒shot好尷尬

有冇gif

蕭狗好撚克人憎

rip

晶晶一定會成為另一個傳奇

其實晶晶抵死

大佬呀 飛成10幾米

slow mo 飄

應該架車有300公里撞埋去

等緊cap圖

好廢 學下大步走概子羚啦

留名睇gif

呀海2.0

Hugo學咗唐二少啲嘢

洪狗學埋二少D野

岩岩有3分鐘到

係由正常劇變返tvb式膠劇

繼上次表哥響貨van飛出去 又一名作

好柒嘅撞車鏡頭

有冇人cut段gif出黎

又走路

等飛晶gif

不停大叫

成套嘢戇撚鳩鳩

整緊gif

晶

跟過佢嚟

唔爆咪唔會死囉

睇個樣似死左 個CG真係呢

姚子玲真係拎叉燒飯

瓜埋

晶晶

個預告搞到我本身以為係杰仔死

隔離咪醫院囉

最好笑係飛咁遠只係吐血，個身冇傷口

我都諗起

成套劇膠化

學到野

叻仔

中出完走佬，連登仔

成套野敗筆

整cg個team係咪辭職前專登玩野

喂 呢下成個飛起可以比美夜市人生

一膠樣

咁多人睇tbb

杰仔幾時屌死氣喉？

誇過夜市人生.gif

知道ican查緊仲唔走咩

好多年前醫院門口死嗰個

洪爺真係走左？

比火車撞咩

hugo同阿海成最大贏家

連登仔淨係識玩完飛機杯就掉

經典tvb膠劇

屌好撚戇鳩 一早叫大表哥上去攞份文件咪得囉

無人出街， 梗係睇電視

佢仲要close up埋晶晶比車撞到凌空飄起個靚樣

啲雞中出過咪算囉

本已畏罪潛逃的Hugo（洪永城飾）冒險回港私會婷婷，希望婷婷與他一起離開，卻於此時巧遇木桐……

仲要close up埋晶晶比車撞到凌空飄起個靚樣

agger正煩膠垃圾正義撚

推到有gif

頭先個幕醫院係講佢死左架啦？

笑撚左你入黎托咩

去到台灣大把大波雞

陳淫谷左幾耐先流到一滴眼淚

咁撞一撞就死。。。化學左D喔

比車撞都咁撚靚

馬浚偉二世

明明咁慘係都要搞到人笑唔停
好耐無見過呢段野

但水敏婷係明星加富豪雞

高潮樣

之前tvb 撞車都幾真, 今次假到仆街

佢喊到好似笑咁

劇透用深色字啦

仲要放撚大

屌到臭啦

啲錢比佢呃哂啦

其實如果身邊有人過左身 聽到佢把聲真係好難忍

拍果陣一定係叫姚 就咁訓係張床到，要cut

陳錦鴻都係

呻吟式喊法

仲要平飛果下好笑

但正義唔晒 聽到晶晶奶野又唔出聲

黃金有罪 騎警已睡

個妹害死家姐

中出過！

唸起當年微波爐爆炸彈到九丈遠
林峯比人一腳踢到十幾米遠
今次算寫實左

我都想講，放大係咩玩法，正常應該要用埋加密

套劇個個男人都咁廢，專呃女人錢然後走佬

比車撞到飄起

假到仆街

美斯都唔識完全封鎖

的士陳.gif

晶晶暗寄份copy俾榮木

星戰

把聲咁沙嘅

成套野都唔錯，係場撞車。。。

原本可以拍到死好感人，
宜家咁搞笑 點帶到人入戲呀

最愛都係Gordon
蕭狗抵撚死

晶晶寄左比榮本

飄起

咁岩岩做咩要跑呢？

正義撚無所謂

最嘔心係佢做正義撚 但自己條女犯法又想無事

執洪狗n手飯的小氣鬼

好浪漫

導演咁都收貨 想問下佢係咪弱閪智

笑到標眼水

蕭狗由頭到尾都係兵

學是學非可摸而解釋下

而就算有時會絕望
頑固像我 難看清真實的狀況
矇著兩眼 偏執到沒救藥
你喜歡說謊 我喜愛受騙
只想拖延地老天荒～

屌 唔爭氣笑咗

靚女係無辜

尾二果集先黎膠化

只想知有無扑過

表哥都靚女

Saw Game ending

有啲靈異feel 如果個場景唔係日頭既話

寄左嚟

點解又去返gordon手上

精精抵死啦

咁撚on9

[img]

西毛都冇掂過

晶晶唔抵可憐

咁就抵死啦

咁做乜要跑呢？好膠

心愛住哥頓

女人最記得就係開佢苞條仔

下咁雪雪雪細佬點
救ex唔救現任細佬？

難怪俾車車死

咁佢跑乜姐

張兆康啲戲

So What！

呢啲女人好垃圾

愛情同是非黑白都分唔清 蕭狗其實執到啦

張兆康

楊怡家姐聽到

邊個嚟

個老婆又係痴線
呢個時候問呢D問題

阿noon係咪on9

傷心都唔比

楊卓娜會唔會嬲到即刻行得返？

劇情需要

自己上網搵 有片

咁點解要係咁搵noon

娜姐on9
有乜理由講啲咁既野

呷個飄浮女人醋

娜姐

哥頓好好戲 帶哂成套劇

偶然睇返戇夫成龍結局
竟然係阿旺宣萱楊婉儀重遇團圓一齊

應該係TVB極少數公開3P大結局

自己伙記死咗唔傷心得
要燒炮仗慶祝

晶晶終於都死咗啦？

女人第一個男人係最愛既

間變膠劇

仲唔滅證

On9

屌
晶晶抵死㗎

楊卓娜做啲悲慘女人角色好好戲

一個傷殘一個行得走得又年輕d 係人都識揀吧

都係為哥頓而睇

晶晶咁死真係為做而做

最後其實個車手係張安排

次次都係做呢啲角色

好耐無見個死肥仔

9成嘅人都係

仲一開始介紹過係得力助手

楊卓娜成日做埋d苦命人妻角色

肥仔竟然仲有得出

一陣karmen比kk姦

頭先呢段真係好精彩，gordon但冇左呀noon果段會好d lor

中了

咁撚癲

完全唔想睇雪雪雪佢地，好煩

勁

神預測

又天外有天

晶晶抵死！俾雪雪雪戴綠帽最後俾gordon買兇殺咗

tvb經驗多

知道晶晶寄返份野比哥頓既話雪雪雪仲傷唔傷心

呢個經理咁多年都咁口疏

屌你 不要說了
暗戀嘅女同事講佢有過五個男朋友

你係tvb做又點同姐

你果然係TVB啲人

蕭正南扮頹廢 都要著西裝

屌你地真係tvb老行尊黎
咁都估中

細路唔洗坐荔枝角咩？

翡翠會變咗普通茶樓？

點解gordon同晶晶唔係一對

一個有錢佬事事精明
殺人咁大件事居然咁易上身

肥仔出咗一分鐘都無又走咗

其實有幾難估
On9

拍撞車好難囉，唔識拍咪撚拍啦，自己拎架嚟丟
咪好似以前咁一比車撞就成個畫面黑晒，一係靜係影個手袋飛起晶晶跌低就算啦

呢個真係估唔到

咁都有得做返icac

咁都冇事
仲可以番工？
On9?

真？

佢tvb劇組員工

套劇開始鳩黎

警察定ICAC?

咁就解釋到哥頓咁傷心

只係編劇 行前左40年暏

祝呢到仲睇tvb既 早日一家團聚 最緊要一家人齊齊整整
起下面一齊bbq

連小數後幾個位都要睇得一清二楚

做icac係咪要識acc考LCCI?

仲會續個評論佢啲ex，我以前識過呢種女，但講得最多係第一條仔

the accountant

杰仔咁快好番

蕭狗同表哥去旅行咁耐都無食過表哥？

我讀 drama 架

唔洗，大學畢業就得
但難就難在icac 內部試+面試

其實我係一個數學家

佢邊有人幫手
成間公司

有得燒槍

tvb不知幾醒
咁又多咗十幾版

聽日先啦，我今日好攰呀…

兩個最愛都係對方，咁都一齊唔到，仲累死左自己條女，已經係最大既懲罰

讀數學查呢啲

咁會計讀黎做乜

原本都幾好睇，估唔到衰係最尾兩集到。。。

想睇秦肺做大䲔

TVB劇上熱門

又話會自首又玩失蹤

做一般調查員，連大學畢業都唔洗
見工ok，身家清白就得
我都有2個frd 入咗去做

入去做督察級就另計啦

如果唔係雪雪雪細佬犯規 點會有人死

我地結左婚先可以做呢啲野咖

頂薪幾多

唔留comment啦
佢話自己同現任男友keep住同居咗三年
聽晚情人節應該肯定
唔想做人

屌你謝班尼

調查員咁易入？
我以為最易做既係Icac 既文員
即係aco

丁丁講兩句
嚴謹就話怪錯佢

姓錢個兩兄弟都好廢

同呢條撞車飛人片有得揮

講就易

洪狗又知時間地點？

幫佢練震波

hugo又衰係女人手上

咁又無問，不過佢地好似都搵3皮幾，S5已經做到
仲有得排已婚宿舍
算好唔錯啦

又係內部試+面試難

女人邊會覺得自己錯

Btw晶晶會唔會未死，而只係昏迷？目的係想引gordon自首？

陳瀅d演技真係.....

一千萬先跟你走 有鬼用

屌 白事都搞埋
雖然tvb又
而且呢套劇已有膠味

女人鐘意你
就咩都幫你

然後唔鐘意你個陣
就算爆完你全家會死
都會照爆

果個年代 700萬好撚有錢啦

洪永城=陳同佳

條橋咁on9

洪狗GG 榮狗知佢番左黎

700萬 以1980年既物價
再加埋去台灣

做定存都可以唔洗休

咪係 而家都係

買匯豐 冇窮人

阿海係時候反cup

hugo有冇咁專一呀 台灣乜女都食到啦

陳瀅即刻再篤灰拉洪永成就爽

唔用來買樓其實有排搣

賺息蝕價老友

果然係臭g，真係冇話錯你

緊係掃平樓
黃埔花園

無上熱門wo 吹水台

點解要比錢hugo走

去瑞士安樂死

咁都唔留住佢

可能行人路有人食煙
咪要出去馬路避囉

個個年代700萬應該等於依家7千萬

搞咁多野最尾都係坐得3年監 條友而家同屋企人仲住緊豪宅

係好底

7.7

仲有佢戲份？

有

想殺埋hugo

Hugo 都唔係蠢
榮木桐唔駛驚佢爆大獲

洪狗就嚟被gordon 隊冧

得佢先有力攪張

等得閒先麻

點反cup

兩姊妹多災多難

咁殺人個part係tvb虛構咖姐

1980年代

買10層都買到啦 幾十萬有層啦

陳瀅果然係臭g

預告應該

阿海仲有戲份

唐大少坐完監未
條仆街做戲好好

咁就好睇了

On9?

唔止，70年代獨立屋幾百萬都有，依家要幾億

全濚木都二五仔

即係想殺洪永成嗰陣就俾人拉咗
之後字幕式交代入罪
每人幾分鐘交代下落 完

點算 睇tvb定viu. 有karmen viu 有shiga向石

好似識輕功咁

洪狗呢套真係演得好
之前一直覺得佢無乜演技，呢套進步左好多

肛交敏都好J

成班無線狗

好似唔係亂作架WO 睇番WIKI

雖然最尾冇證據證明佢指使殺人，但點都關佢事

viu shiga咩節目?

Gordon真係差個心腹，假如當初佢唔追返noon，同表哥結婚，結局應該差好遠

香討果邊改圖笑死我

平移咁飛

Lm

其實好奇點解佢鐘意表哥多啲
但娶嘅係阿noon唔係表哥

子羚一撞車就比你兩條友係咁搖
唔死都死啦

陸小虎

好多野都係失去左先知

就係佢個性格令佢無心腹

Hugo夠古惑，正常應該好夾榮木，但都頂唔順

因為阿noon為左佢跛左

聽晚仲有冇得睇沈岳泰

事業型既男人 鍾意勤力既女人

咁都唔執多q先走

係咪聽晚大結局

劇集

但仲有欣宜

唔記得左

好想睇佢地結婚個結局

真 之前咪有條片流出嘅 可以搵下

原來性敢中環

SOR

Green object 都係咁對受重傷被捕者，包括 F.A

睇曬1,2季

唔想
想佢同雪雪雪一齊多d
雪雪雪人設似我

對

做咩要將張 Gif 再 upload 再 post
see #505

睇重播，依家仲使追劇咩

same

香討拎左你？

hugo心諗，我已經夠癲夠狠，點知老闆原來仲狠，即刻驚到收皮

雨嬌

好似古裝
自己輕功避開咁

呢張唔係改圖喎

跑比正含睇

原來原有出處喺呢道，失敬失敬 !

因為覺得欠咗阿noon

佢哋明明係一對

頭先咪有幕回憶影左有囉

跳舞？

kfc係cap圖部主管

臭雞係要有人出事先知錯
永遠都係
點解我之前唔聽你講

頂你地咁鬼多頁成日都
聽日先睇埋尾半集

我頭先都睇到喇！榮木桐你個賤人呀！
最愛晶晶又咁對人，無良心！

一望就知係我整嗰張
張 gif, 我係專登抽起晒 張兆輝 D 鏡頭

事旦啦, 係覺得無謂啫 , 再 upload 再 post

有幕好似影到kiss住訓係度？有冇人cap左，之前好似冇show過呢個鏡頭，我都係今日先睇到

何綺雲又幾

大陸網

屌你老母閪 睇小陣Tvb 啦

「表哥」改圖

不知什麼時候，網上出現一片姚子羚改圖，把其眼部縮小，效果變得異常嚇人。其中一張附有「表哥」對白字幕的改圖廣為流傳，令姚子羚與「表哥」外號扯上關係。

2017年8月，KOL King Jer再度把姚子羚於《同盟》的演出，改圖成「表哥」豆豉眼圖。想不到竟引來姚子羚本人的回應，令到網民對她好感大為增加，大讚她靚女、好戲，承諾會為她追劇。[6]

個條唔係假㗎咩

支持本土

假嘅?唔知吖 咪都J下lor

但我唔多信Gordon真係會搵人撞晶晶，唔知係咪特登加深錢進既仇恨
希望聽晚仲有岳少同二少戲份

睇77/99台

屌晒你班人睇cctvb

Viu tv?

睇TVB死全家

睇你老母tvb

支持任何非藍本土藝員/配音員

入嚟屌你囉

精精比車撞死咗
榮木坐監 比人打跛腳 出獄坐輪椅
洪永城坐一年監

咪撚睇tvb thx

剪接個腦裝屎架 ? 唔飛夠一兩分鐘點起歌 !
同我 loop 夠10次 , close up 輝哥同阿蕭表情各3次 !

大佬自己放人飛機咁多年...
雖然唔係佢想姐...

唯一一間茶樓添啦

個司機識張兆就比簫正含咬定一定買兇

扮自殺就冇事

3個星期就已經...啦
唔駛而家先唔想做人

頂你張兆係架車度落車追hugo

張兆算係咁啦...
同hugo講到明番黎就殺佢
子羚直接搵人撞瓜添
對男仲好過對女

5百萬夠洗一世
不過女人呢就總是貪...

沉...

修橋補路...

而家大把人住都成問題, 唔好話劏房
然後有d人住幾億既屋

不如改做viuav啦
成日夜晚d節目都

移花接木黎既姐

伸利未睇過

岩先重溫多次，榮木桐內疚果part真係做得好正好揪心平時冷靜心狠手辣終於有崩潰一面期望大結局再多少少描寫佢掛住晶晶，仲有岳少二少都出下場就好，雪雪雪影少d得架啦

以前都唔覺張兆輝d戲原來咁撚掂

為左今日睇結局 唔同女女食飯 依家佢好嬲 點算好

同佢一齊睇結局

叫過啦 佢叫我睇埋佢個份

其實呢啲時間唔好出街食啦 人又多 係屋企自己煮咪仲好 點知佢話要氣氛佢都係為打卡影相啫

女朋友啦 on9 遲下mytv super咪有得睇

知你有女啦

大佬呀，佢地咩年份？

500萬好撚多啦

果陣幾十萬一層私樓，你自己計啦

咩一層...
幾十萬差唔多買到成棟 8層唐樓

佢以前拍果d太舊冇咩印象啦，有印象都係無頭東宮做皇上近呢幾年佢番無線拍果d角色都一般冇咩發揮空間，今次個角色複雜d多d位比佢表演

仲有個look好正
最一開始泰國後生look，中間分界就好唔掂
中期戴番眼鏡淺色西裝都ok
到最後復古眼鏡+深色西裝+gel左頭+食住支雪茄真係好charm好有型

屌你

代帶棗兒打

刷牙嗰陣諗到，我有時都會喺沖涼、瞓覺、甚至屙屎嘅時候諗到嘢o架

屌你， 八幾年有證監會，嚴謹律師係未來撚？

Janet :

跑步

Hugo 跑得快過架車

碌落山啦 仲跑馬路

快過小明

使徒2 又係 大車快過tesla

我老母都咁講

跑得仲快嗰架車，tvb劇情

講真 琴晚竟然冇播過月亮代表我的心
TVB近幾年風格嚟講難以置信

咁多＄嘅

水c9命苦

我覺得吳若希個首似水流年擺落黎依套差唔多

陳瀅都車

yes

我老母咁講 我代佢貼上嚟

咁似set個局既

兩姐妹團聚

其實會唔會夾埋做戲等hugo自爆

擺明icac搵人假撞 轉帶喜跳反

我老母都係咁講

700萬 買鎗啦

Btw頭先認真睇歌詞 首主題曲真係幾貼題

連hana都冇播，算係咁

分岔路點會車到陳瀅

我老母都exactly咁講

你講完即刻去睇下，真係跟住榮木桐寫

鈔票一堆 新愛侶 已經唔係

有無咁多人聽到老母咁講丫...

我覺得頭兩段幾有意思

從起跑線 全速沖線
誰顧及要良善
黃金一遍 良知一片
是哪邊會更閃

被冷待過的咀臉 明白人是怎分辨
若能獨佔 誰要站於兩邊

去icac都可以唔講嫁

可唔可以FW

唔想睇依2條麻甩佬做依D垃圾戲

洪永城啲戲
笑而不語

一次就夠

老襟兄弟

偷錄係而家唔當證供

又錄音
個嗰年代嘅icac

呀海先係 大贏家，一生富貴
永遠有人幫

成日都話幫你求情, 其實係咪真係有用

洪永城你個25狗

一早走左啦

講下姐 求唔到你都無符

上埋公主號

杰仔咁都冇後遺症

gordon養左成竇反骨仔

出生就唔同啦

比3百萬，都反骨

晶晶同雪雪雪真係唔襯
晶晶似只係想搵水抱， 應該冇鍾意過佢

妖,好想榮木桐贏

學返佢自己啫，因為佢自己都係反骨仔嚟
你睇吓佢點對唐二少？

廢

諗起游生以一敵十

火影咩，最後大結局打爛仔交

打撚死條正義撚喇

葉問5

係

又講粗口

繼續打埋icac

一堆貪污罪變企圖謀殺

爛口沛

榮木桐真係冇害過雪雪雪
好慘 比人背叛

其實ICAC當初開始查榮木桐未查到滅蟲公司果陣,以佢咁醒當時就應該已經走咗佬,真係夾硬搵戲黎做

係咪楊卓娜買兇殺晶晶

渣o架

屌 我覺得洪狗仲做得好過雪雪雪

阿海出黎未

變成牆紙

我想知榮木係咪學過詠春 同葉問d差不多

4年重未扣假點解要攪咁多野？

事實係丫

雪雪雪做輕鬆小品都OK

做D要感情既戲爭好遠

真

個正義撚 害到自己班fd失晒業 街坊跳晒樓

殺尖差同精精條罪冇如果有，榮木桐要坐十年以上

榮木同坐幾多年？

雪雪雪真係睇到炆

最後得番佳寧娜

其實諗真雪雪雪都幾撚二五 張兆輝由頭到尾都冇害過佢 仲帶挈佢發達

先四年

d正義撚好煩
依家搞到d股民幾慘

左膠害人

雪雪雪先係最仆街果個

之前洪仔做得再差啲嘛
估唔到進步快過雪雪雪

-0-0

雪雪雪近年成日做D盲目正義撚角色,取代咗馬俊偉個位

屌 真係得tvb 可以格硬俾雪雪雪贏
正常劇情 Gordon冇可能輸

你條女比人殺 仲讚殺人個

對佢咁好 又帶佢上位又照顧佢屋企人，都睇得出係真心。條反骨仔就想佢死

蕭狗係全劇最大奸角

一開始重話股票行單嘢升8蚊gordon陰佢搞到啲街坊血本無歸

你唔做佢 點會搞出人命
由佢發達咪算

咁即係胡仙案覺得涼愛屍做得啱？

搞一大輪野
搞到幾千人傾家蕩產

去咗外國歎世界,想知阿海帶住1000萬過咗外國之後點發展既話,歡迎收看《黃金有罪2》

殺左晶晶wo點計

諗起與敵同行

咁照陳松青為藍本佢一定要坐

仲有咩講

真，出來做生意邊會無古惑野
打本俾你開股票行仲攪鳩恩人

依套又據事實改編既

有證據再講，個人唔係好信

估到啦

屌佢老母手鎗都無枝

大表哥唔係比車撞死咗喇咩?仲有大表哥既

殺左人老婆喎

佢害到個叔無曬身家wo

Wtf係錢永進開車追住Hugo同陳瀅

Hugo好慘，比最愛既女人呃

有咩問題？

俾錢咪證據

冇show到邊個揸車都估到

所以根本係為做戲而做戲,仲要無講點解佢唔肯果時走,成件事好odd

雪雪雪本身已經唔討好
仲要做呢個角色
真係乞人憎到落腳趾尾

為你無代入人度

我要跟榮木桐打工

一陣假戲真做車死佢或者碌落山死左點算

好好wo

肯定係雪雪雪條小氣毒撚車死晶晶
遲早有一日輪到脆魚

睇埋先我都唔係好信
可能另有其人

雪雪雪好似無做過奸角?

今日結局？ 下套係咩

大結局最好果樣野就係細佬同條女散左

仲有4個字，夠唔夠比阿海出黎

古裝有做過

邪不能勝正

杰仔繼續做兵

何廣依套第四男

反而930個套第一男...

睇唔透

眼鏡都換埋

仲有冇岳少

會唔會問埋邊個殺晶晶

佢同麥浚龍，邊個先係邪邊個先係正？

好似大太監

唔通真係楊卓娜

到底Gordon有冇落過order殺人

呢個角色真係是但搵個人做都得
俾個藝訓班新人train下都好吖

哥等真係慘

以前未上位果陣做過,上咗位之後成日做馬俊偉式正義撚

又有final boss

點解唔問返個司機

Train何廣沛

丁丁好正

唔通仲有final boss

Gordon

法證先鋒IV

佢真係唔得喎

巾幗梟雄3

好似巨輪之後 就上咗癮

仆街仔
打本佢做生意反而推你去死

佢啲戲咁屎要train啦

Fake哂，原來只係咁啱

用呢個傾埋

仲有15mins唔知會講咩呢~

呢個角色本身都係敗筆
好on9 邊個做都出事

所以哥頓從來沒殺過人，尖差同精精既死都唔關佢事，反而燒正南害死一堆股民

31歲練到乜

又話大結局有丫海

蕭正楠先最奸

真係有歷史跟據

好惡毒

神劇

點知原來係雪雪雪買兇殺晶晶

其實果條gordon輸左咩
仲大㩒把錢
出到黎洗一世都洗唔完

真人陳松青坐完監出番黎仲係住清水灣定半山
玩古董

暫為黃金有罪po

好仆街
死人正義撚

其實榮木桐根本乜撚野都冇做過個個生意佬都係咁只係衰在有一堆正義撚fd